replica鞋交流區

歡迎入黎交流

等比人屌

着唔起咪唔好着囉 又要着假鞋

老翻就老翻啦
Replica 咁撚好聽

以為講mm個對

推幾推

推

我現時自己肯做飯

推

replica 開頭以為牌子名

推幾捱

王非的孤寂

推

多麽孤寂

X2

交乜春流啊, 擺明係莆田代理, 一係搵END USER, 一係搵IG樓上舖搵代理

reddit r/fashionreps r/repsneakers
此post已完

唔好以為睇唔出
著上腳好易睇

上次喺街見條女著gucci 有隻蜜蜂嘅波鞋
隻蜜蜂完全唔啱位 笑死

冇錢咪充大頭啦 好撚柒